真係好撚想知肥鳩大隻真人係點

成撚日玩左左右右唔撚悶?

毒撚一個

金鐘麥記

劉德華幾時有香港腳？

估都估到係一個死傻鳩黎